紫花油對貓有冇害？

白花油有樟腦
但紫花油冇寫有樟腦
上網睇又冇人講
咁究竟對貓有冇害？